有冇人仲用緊Windows 1995上網？

me

讚！明明仲好好用

之前係vm裝過上唔到
細個用英文版95
上網睇蘋果出唔到中文字
要搭richwin97 先睇到

應該大部份網都load唔到
我用android 2.2都上唔到網

我指用me

樓主上個網嚟睇好喎